廢中手足我今日生日，有嘢請留言

生日快樂呀

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?